兆康西鐵有事

唔比出閘，似係捉緊人

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

902 7:00 開學日和你塞！
一個都不能少 一個都不能遲

明天活動請積極參與
902 塞鐵 6:45am

902 塞路 6:30am 歡迎司機們慢駛

推！

推